誰知我 上游入貨下游未放定時入貨 [GME]

Wrong hold
原：隔離

關注他 追看他 在螢幕裡牽掛
升距被限制嗎 不必怕
ibank 隔絕我跟他 封鎖了嗎 便跌下

十四天 大概足以證實 情商你會自理
持有 等你short squeeze 一再說起

誰知我 上游入貨下游未放定時入貨
跌過漲過期待等他深跌再入過

但我偏偏苦等天天溝貨股價繼續挫
未退出 驚怕什麼

如今我 獨來獨往大時大節未提及過
試過每晚全面離線未見得更易過
突然驟降 隔離了我
阻止我搞清倉

掃貨我極徹底
管他纏繞到下世
回復掣 無情被廢
繼續strong hold 仍不敢放低

＊
心路歷程 劣改劣唱

有冇同路人完成埋佢

就黎又5點

我老婆jace chan

我真係恭喜你呀

夢想過 上遊就放 無人及我 巨人是我
見過斷線 仍未了解 貪意會是錯
遇過AAPL 都不知道失去了甚麼
沒有錢 驚訝甚麽

如今我 又重來過 又來又往 富途賺過
浮浮沉沉 仍在妄想 不會再受挫
又再All in 保底 溝貨 揸貨 想要有突破
仍末覺人在蹉跎

想要車 想要樓 就全部買股票
輸哂全部了嗎
紅燈誘惑你加倉 一堆廢股願意hold嘛

關注它 追看它 在螢幕裡牽掛
股價在下跌嗎 怎招架
Gamestop 砸住我本金 shortsqueeze了嗎 沒了吧

14天 大概足以證實 韭菜狠心離棄
何以 股票升幅 不再漲起

我琴日都寫左草稿

14天 又再聽到對話 傻散已沒人理

巴打唔想提GME？

股價在下跌嗎 怎招架

47蚊

P

有聲

真.有聲

聽到都覺得慘

40蚊放晒

巴打靚聲